入黎認wts手足

y7933493
聽唔到名

有成12個手足被制服

快D幫手認得幾多係幾多

推

推＿

up

我廳到「方銘」

方銘(同音)
77977493

卓孝珠
伍祖兒

聽到方銘Y7933493 (蘋果直播16:53:03)

郭希彤(同音) (16:54:06)
劉志峰(同音) (16:54:04)

「方銘」已send畀星火
卓孝珠
伍祖兒
呢兩個有冇人知ID

伍方銘(同音)